Rendu : https://cous-snt-galilee-aimeeric-1aaffa8d48848f733e35f37a0084c61487d02.forge.apps.education.fr

Ce dépot permet aussi de faire des exercices Python car il est construit avec Pyodide Mkdocs Theme.
C'est ce qui a permis les QCM possibles sur ce site.
